# Создание сетки

- [Генерация сетки](#генерация-сетки)
  - [generateMesh](#generatemesh)
- [Изменение сетки](#изменение-сетки)
  - [refineMesh](#refinemesh)
- [Удаление сетки](#удаление-сетки)
  - [deleteMesh](#deletemesh)

## Генерация сетки

### generateMesh

```python
generateMesh(
  sectionId: int,
  meshParams: MeshParameters,
) -> int
```

#### Описание

Функция `generateMesh` используется для генерации сетки на основе заданных параметров
и возвращает идентификатор созданной сетки.

#### Параметры

- sectionId (int): Индекс сечение, на основе которого будет сгенерирована сетка.
- meshParams (MeshParameters): Параметры сетки.

#### Возвращаемое значение

- int: Идентификатор созданной сетки.

## Изменение сетки

### refineMesh

```python
refineMesh(
  meshId: int,
) -> None
```

#### Описание

Функция `refineMesh` измельчает существующую сетку с помощью разбиения элементов.

#### Параметры

- meshId (int): Индекс сетки, которую необходимо измельчить.

## Удаление сетки

### deleteMesh

```python
deleteMesh(
  meshId: int,
) -> None
```

#### Описание

Функция `deleteMesh` удаляет сетку по ее идентификатору.

#### Параметры

- meshId (int): Индекс сетки, которую необходимо удалить.
